有冇人放假頹到攤係到上網上5,6個鐘？

試過放假11點起身，明明好肚餓但係攤左係梳化唔想煮
屋企又咩野食都冇，一路餓住咁攤屍睇ipad睇到4,5點

結果最後叫老母放工買左個下午茶比我，食左勁多野食到勁飽，最後連晚飯都skip埋

三餐當一餐食，諗起都覺得太廢

我覺得好撚正常

十年如是

我都系咁。除非放假有事做先會早起，叫我出街

食一餐未算廢 。瘋狂全日打機打到肚餓連麵麵懶得煮 一餐都唔食先正

有冇就黎成仙既感覺

日日都係咁過，失業窮最大使費就淨係電

我頹到網都唔上
訓喺床唔郁望住天花板到夜晚十點先落床

5+6個鐘表示輕鬆

五六個鐘上網個日算好充實

試過睇到眼都攰

成日都係咁 何止5-6個鍾呀 10個鍾都得

系你老母
係

係唔正常
正常人都起碼10個鐘以上啦

得一日休息
咁樣過好快就到第日